人權法參眾兩院一致通過 恆指開市已趺500點

繼續趺

中共要大大力托

中共托唔撚到啦咩